留意到波台多左個失蹤人口

柒公你去左邊啊，我好擔心你

好似係海底

過一排又推2:0 post

唔好咁啦 柒公都係幫手燈下姐

柒公，我們到了，你在哪啊

七公

撐七公coys

你班細係到呻春阿 如果唔係你又點會比人審呀